37m 加價

人加你加 吹到話條線虧損先要加 我夠膽講全香港最賺錢小巴線呢條認第二無人敢認第一
好地地話成本上升要加我都覺得無問題 係都要作d離曬譜嘅原因 搞到成件事好肉酸

唔搭 行上去/行落去 15分鐘都唔洗
行多啲對身體好呀

仲要朝早37A 啲司機係車入面食煙

原本3.8 而家呢？

4.1

但搭車落去1分鐘都唔洗 有時趕返工一定要搭

你毓華街上? 如果係 落山就快 上山就耐
住山頂就相反 上快落慢

加到5蚊一樣大把人搭

貴過巴士真係唔趕時間都唔會搭

搭3c 2f 好過

慈雲村居民一鍵留名。其實真係好過份，咁短車程，十分鐘唔使，就要收4.1